得罪講句，空姐憑乜嘢覺得自己係專業人士？

真心求教

專業妓女

憑佢搵錢搵得多過你

佢覺得咪得, 關你撚事咩

多鳩餘

專業臭雞

Sor,我多過啲飛雞

得罪講句:糧單冇張都好難信你 連登出名多小學生

回帶都改下標題丫

乜你覺得空姐好撚高人工咩？

飛雞出名低收入個班黎

邊個講話佢地係？

連登個個有錢仔

空中侍應
不過因為係飛機，要教埋客逃生
所以俾班老飛雞用satefy呢樣野打飛機
覺得自己好專業

你咁有本事你去做埋空雞囉

點解我擺脫唔到空姐等於雞既邏輯
係唔係社會已經定型左

出名多公屋仔

自己覺得姐
我樓下班師奶開間舖都叫專業美容

乜真係好多空姐同你講佢專業？

識親都話自己做阿四，冇聽到過佢地話專業

你唔講正職係比機師朴

朴你老母

覺得自己環遊世界

你們妒忌她

口技可不是講笑